其實好佩服d sales要企足咁耐

時間長 企得耐
每日企足9粒鐘

有無人做SALES 講下一日時間點過
無咩客個陣企咁耐會諗D咩

企得多就慣架啦
舖頭出面對正大電視
無客就睇新聞 同同事吹水
摺下衫 試下衫
開開心心又一日
除左星期六都準時收工

慣左ok, 有客反而時間快啲
無就仆街囉
不論心身

賣樂器 無客嗰陣練習下
可以叫做無咁悶

講企係到做廚房未仲辛苦

同意，有時明知唔係買野都r 水吹

都係 又熱工作環境差
多數仲要返足六天

冇客就會搵嘢埃

我見優之良X 某D錶店
真係長期無客架......
9粒鍾吹水 都吹到乾啦
所以先佩服
有D返6DAY 每日10粒鍾.......真係唔知回捱

企八個鐘仲要番六日你都覺得開心
你係咪奴隸黎架

唔通有break又話你知咩
通常做個半至兩個鐘有得抖十五分鐘左右
同埋唔係淨企
有得行 隻腳有得郁其實唔係太攰

企ja
地盤仲難喎 仲要而家呢d天氣

前某賣衫sales

要跑數追target 所以有客會死lur

冇客就r水吹，吹到悶就摺吓衫，幫吓part time手。好似好輕鬆，但會好頹，因為冇客=冇生意=俾人摔數

地盤唔同啊
人工好高 同埋做既野都好唔同 真係建設緊D野

我返得五日